［Js3741]Polyu ME新生討論區

歡迎今年入左Polyu ME既朋友

Telegram:

相信新入學既朋友仔想了解多啲入學既資訊，裡面ME/Paed既學生解答大家問題，任何學校、學科問題都可以係度問呀

LM

機械工程，自毀前程

少時讀Mechan，中年揸貨Van

唔好講讀咩U，你一讀Mechan，就係Mechan狗

各位施主，回頭是岸